IZONE呢個COVER STAGE勁正!!

如果唔係對住牙clean可能有得同其他人打下既..

我女友是幾正的

正

我clean